懲教將調為「特務警察」，處理防暴工作

有「懲教飛虎隊」之稱既懲教署「區域應變部隊」，將本周調為「特別任務警察」

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

懲教有撚用咩
以為係小學生見訓導？

睇到懲教呢兩個字就覺得好肥

公蟇員要死一齊死

懲教處女職員

解放軍都搞唔掂？

麻煩幫手推下👇🏻

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

係咪又雙倍人工

禁制令包唔包先
定又洗我地錢再申請